本土派其實冇問題, 問題係出在主導本土派果班垃圾姐

本土派其實冇問題, 問題係出在主導本土派果班垃圾姐
全世界都有本地人優先架啦
係香港果班特別垃圾, 搵班黑社會流氓主導本土派, 過撚住GTA式生活
之後同人講, 係港豬先會CARE D議員形象
屌你老母, 笑撚死人咩

先唔撚講你形象柒上太空先
你做埋D野同泛民老屎忽完全冇分別, 反而係更加激進版
"你激嬲共產黨呀? 我狙擊死你先"
"自編自導自演, 一撚定係鬼黎"
屌你老母, 有時覺得佢地既濕鳩程度已經超越左民主黨
如果民主黨係鬼,係建制派B隊,咁佢地就係鬼王, 建制派S級隊伍